想我都想好似中咗頭獎

有野唔洗做
Dllm又要翻工啦

紅日都要返工

20幾日冇放假

老細又吹我唔脹

日日等出糧

有無人第一次聽呢首歌係因為黃子華

無乜野需要緊張

公司同事日日都播呢首歌 依家上哂腦

就係咁既樣乜都唔洗撈就至理想
唔知有冇記錯